警察拉浸大會長，係咪想拎搜查令？

係咪想申報搜查令，查佢屋企同hall，同埋soc 房？
講真以依家既香港，咩事都有可能發生

而家冇紙佢都照衝入人地地頭砌料喇
咁快唔記得火炭工廈?

佢會唔會係想拎哂個會長d 鎖匙同卡去爆屋企，hall 同soc 房